點解台灣高中生活咁精彩？香港就係操 pastpaper 趕進度上堂？

ptt: 點解美國啲學生可以同老師扑嘢
台灣就跳舞

台灣俾日本管過 感覺上高中文化都有D似

青春熱血

我中學有操pp都過得好精彩
樓主一日只識做一件事？

香港U LIFE精彩D

讀書果班 操得仲辛苦過我地 講完

新北市都有得同老師爽